夠薑就挑one-touch football

跑狗剩係識帶波狗衝去前面，扭嚟扭去
One-touch football先真正考驗團隊合作

同意 但未練好嘅話都係畀跑狗屈機

跑狗睇你跑得去邊

你唔好叫個龍一開波就ban入對面龍
識跑係玩撚曬㗎喇 吹咩
練好體能先踢波啦

唔敢挑one touch football?

算啦，各人有各人信仰，真係咁勁巴年年歐聯冠軍，西班牙統治世界